其實今次泛民無錯喎

無佢老味，要俾雙普選一早俾咗喇

sor9ly ⋯⋯ 其實我想講
要迫黨鐵公開 31/8 及 1/9 太子站月台及[size=6]車站大堂[/size=5]嘅 cctv 片段

點解阻撓救援團隊進入？
點解隔咁耐先有傷者抬出站？
點解要之後封站封全日？
仲要封埋九龍灣車廠隔離個九龍灣站？
點解只有少數事發中及後嘅片段喺其他渠道公開？

[size=6]有乜嘢唔見得光？[/size=4]

標題黨兼分化
不推文回覆

又 focus 泛民做乜9，尋日警犬罪證唔講，手足頭破血流唔講，仲響到追擊泛民，你班分化撚有冇血性良心？分化都唔係呢個時候啦，恐襲完你唔係 focus 恐襲，你出來分化泛民，你有冇血性？

其實你地搞分化果班醒下啦，你搞死泛民呢度都唔會投你班老細架啦，加上我地本身核彈都唔割。好揾定工啦，區議會建制輸到仆街到時炒曬你班垃圾五毛